單身時想拍拖 拍拖時又會掛住單身

好矛盾 單身個陣就想有女朋友

到拍左一陣 又會覺得單身個陣一個人靜靜地都幾好 唔洗同對方交代任何野 無交嘈 多左時間用 慳左錢

有冇人又係咁矛盾

你個名

個個拍拖唔通個個都想拍拖嫁咩

有冇人明

I know that feel bro

咁係因為你搵唔岩人拍拖姐

係呀, 唔使成日受氣

拍拖緊係要俾比單身更開心㗎啦
如果單身仲開心既話
姐係代表嗰個人唔係啱嘅人

唉，我明，錢又洗多時間又冇

好明白...

原來有同路人

唔想去個D地方 又要勉強住自己去

好想星期6係屋企抖下 又要逼住出去

有時收工好累想直接返屋企抖下 都要出去食飯 食完返到去都10點幾 沖完涼都要訓 無曬時間

好累

心很累

前幾日明明無野, 又無做咩講咩去激, 成日無啦啦發脾氣, 當我出氣袋咩

以前我都係咁諗
直到遇到宜家呢個

一開始哄係幾過癮
哄足一年真係好辛苦
我返工已經受一日氣
放工一時又要受佢氣又要哄
其實日日都咁真係好攰
錢，唔肯AA制。佢話一定要我比我又有得點
一開始我會當佢係屋企人咁，但成日郁啲就講分手已經唔夠膽當佢係屋企人 我只係知道屋企人唔會離我而去而佢會
我好後悔去左溝個靚女，都係嗰句自己揀仆左街放工返到去都冇得喊

珍惜你地儲到錢，有自由時間可以屋企攤一日嘅日子。。。9up完

拍拖拍到好大壓力

有時真係

可能你已經唔愛佢或者懶得愛佢

你想既時候就唔覺得攰，錢用得值，唔想既時候就食個飯都覺得攰，洗左好多錢 但現實拍拖冇得你永遠都想

why

我明

好煩惱 唉

城外面既人想入去 城入面既人想出去

發脾氣就係搵男朋友發洩

講依d

就咁睇你講既野好似好多野都係被迫去做咁
其實我一開始都同你一樣未慣拍拖，好多野都懶得做。之前我同女友都有嘈交話覺得攰，咁平日收工咪唔好出黎食囉，其實佢返到去都夜都覺得攰，放假咪搵日出街，有時陪佢做佢鍾意既野，有時佢又陪下我。鍾意對方就會互相讓步，唔岩有咩拎出黎講到岩姐，拍拖實要互相遷就架啦，除非你女友係咩都要你就佢唔體諒你咁就算9數啦，如果唔係似係你仲係想拍拖拍到可以好似單身咁自由，咁你諗下你同佢拍拖係想拍定想啪。

最好就想有人陪就有 平時就自由無人管

想拍拖 但係一直遇唔到岩既人
希望遇到一個真係岩既人啦

寧願唔拍好過求其搵個
利申: 後悔中

你講得岩 唔岩既 一齊都唔開心

我想分手都分唔到 一分手就一哭二鬧三上吊
同巴打一樣 真係煩到寧願返工都唔想放假

當你開始咗一段關係之後成日會亂諗好多嘢 又會想知佢唔搵你嘅時候佢究竟係做緊乜 又會形住佢溝緊第二個 總之心情會勁矛盾情緒一日變幾百次 單身返嘅時候又會好掛住有人關心自己嘅日子 屌人真係好犯賤

會有咁既諗法係因為你唔夠鍾意個女仔
真係好撚鍾意好撚珍惜既就唔會有想單身既感覺

一樣
返工比拍拖舒服 拍拖好大精神壓力